Plug, Fcel, tsla 買入時機

長揸必賺

Plug 出緊事呀
衰過回調

識買一定買Posh

夠薑買sol

Why

Plug 係盤數出事
長期不明
唔好亂接

FCEL都係
ER唔靚仔 蝕錢做生意

ER唔靚小事
幾年既ER都係錯/假就大事

樓主好似一直推邊隻就衰邊隻

連登仔：
sh

also連登仔：
呀屌，唔記得公司係會執粒